阿哥係明州，佢有野講

佢話根本係d黑人係玩嘢同搶劫。因為之前武肺接到明州d經濟差，所以好多黑人都無錢，所以今次玩到咁大。而且明州已經罰左班差人，所以不要吹奏。

連登吹奏果班好多都係五毛

不嬲都係一籃子因素㗎啦

係咪收支那錢示威

未知

其實對侵侵根本完全無影響

送左彈藥比侵
點㗎你班友選舉係咪仲要選民主黨？

吹奏個D大部分係五毛黎

美國每個州都可以睇作一個獨立國家，無州長向中央要求幫助特朗普乜都做唔到，但個個就推個波去特朗普身上

班五毛打手應該唔知美國係聯邦制
並不是支那中央集權制

班五毛當正trump係皇帝 但佢只係話語權較大既行政一員

Exactly

其實美國好多示威都係咁撚樣
無支那人未見過大蛇屙尿姐

根本就係共產黨借題發揮招搖撞騙

當年我都以為希拉里贏硬, 點知
所以華人真係唔明外國人既思維同想法, 同外國人唔知華人既想法睇法係點

難得五毛同支那蠢撚成咁仲唔食花生睇戲

想知道而家美國主流民意係支持示威定係反對

所以先叫united state啫

我諗美國人都估唔到侵會贏嘅

聯邦 主要係外交 戰爭 權
內政就州長權力最大

侵侵都畀佢老家州d法律搞緊

咁講
經濟差然後無援助 都係官逼民反
雖則形式可以商榷

唔係
侵仔好多後生美國人支持
佢地習性係選前狂屌但到真係投票身體很誠實個種

班力架根本就窮到要收支共錢搞事

搶到夠就會停

人哋訴求係窮

所以呢刻都無人知個選情，正如上年區議會一樣，大家都知應該掂，但有無人諗過18席拎17席

暫時到呢一刻出事既地方都係民主黨管

同香港人投民主黨一樣
人地出賣你你都仲當人地民主派

哩招蘇聯一早用過啦

支持#justiceforgeorgefloyd
但九成屌looting

暴亂的都係民主黨州份

喇叭占點講？
定當睇唔到
保持安全距離

⋯⋯⋯其實美國有voting data，我建議你去研究一下。

又幾識玩

州長出聲求侵幫手就唔同
州長未出聲侵唔插手啦

詳細啲

事實上係好多無謂既裝修，燒車同破壞
見到好多十幾歲係現場笑晒口好似開party咁
當然有人係真係抗議警暴
警察都好克制唔似香港tg放題 （主要12點後先開始驅散）
所以真係要睇清楚先好插手

咪玩啦 侵最鐘意玩行政命令 緊急狀態

推

後生點會支持佢呀
你會唔會支持韓國瑜呀
Google吓先啦 佢啲票源九世藍屍廢老嚟架

香港人示威唔會好似佢地咁歡呼

咁又唔好咁話人哋

共產國家最鍾意打種族牌，非洲搞到咁都係因為蘇聯，山寨蘇聯又諗住有樣學樣

呢樣應該煲大，就話中國人當黑人做反美工具

我識個後生既加洲人都話黑警需要重組，
但佢係trump 支持者，屌鳩中共，同屌民主黨收人錢，話咁耐以黎得trump對付到中國。

Redneck

咁你哥支唔支持

明顯到咁 浸浸都唔係戇鳩
之後佢個回應可能會更加大

官方證實係極左搞事

手足黎架

根本antifa搞事

緊係隻驢仔代理啦

美國有樣好就係唔似中共咁迫人表態

憎侵嘅會繼續怪侵
親侵嘅會繼續撐侵

就好似公廁歌手TS話侵”stoking the fires of white supremacy and racism”，要反嘅都係會繼續反

依件事對美國人嚟講好緊要，與其你根本無票唔知頭唔知路，不如好好點出香港抗爭者係理性嘅抗爭，唔係亂噉搶嘢。事實上我哋比起世界任何一個地方嘅抗爭者，都真係純過綿羊

好正，keyboard president!

唔係驢仔敢唔敢推黑獨呢

人地出黎搶野
使乜收錢先出

美國示威單野唔係唔應該關注，而係要關注得到位，一到位威力可以極大

兒登話要connect
幾多正皮

其實同武肺有關連 武肺最嚴重地區唔知點解咁岩全部democrat地區
自然失業會遠比republican地區高
同時又係democrat既minnesota就發生警暴 最後班友冇錢有藉口仲唔藉機暴動搶野咩 由頭到尾都係democrat管治惡劣先會搞到咁

但左膠第一時間係攞呢件事話係侵錯 好笑到佢係個個地區冇實際administration權力又唔係佢管治但係佢錯

即係biden比人搵到證據賣美奶支一樣係侵錯道理

美國一講到種族問題就好麻煩
香港人都係出少句聲好

擺明外國勢力煽動 最心水清嘅中國人就實知

on撚9
你可唔可以話我知Trump同韓國瑜嘅類比性
雖然後生仔真係比傳媒洗晒腦親藍營
但唔好亂咁做類比啦

人哋Trump係真本土主義真愛國者

到位本身已經係蝗語

叫得民主黨既都唔係好野

叫佢哋去搶支那人啦，間間屋都大把錢架

80% of the RIOTERS in Minneapolis last night were from OUT OF STATE. They are harming businesses (especially African American small businesses), homes, and the community of good, hardworking Minneapolis residents who want peace, equality, and to provide for their families.

即係啲示威者喺第二個State 過嚟？

我頭先講個個加州人應該80-90後，
係上網買d美國人整既手工野識，
應該係其中一個本土真愛國者。

啱啱先同佢傾完，有圖有真相。

佢仲有段好大段好難cap，大概話平時佢都覺得d人示威好煩(民主黨成日搞埋d 19議題既示威)，不過今次佢認同示威者，因為d黑警違反美國憲法，需要重組。

所以武肺唔關中央事，邊個信

美國嘅地區政府原來都有分黨派？咁照計只係對民主黨選票有影響？

有大茶飯食
梗係全國集結
任搶